Nova 3 定 Mate 10 好？

想用部 7 Plus 換，大家覺得邊部好，本身不太好影相，所以 LIECA 冇咩用，所以規格 Nova 3 完勝，但係 Mate 10 會唔會品質，質素比較好？

Nova 3 $3480
Mate 10 $3900

小米poco規格完勝呢兩部

仲要平一千

一定係mate 10